掂過藍球既男人都係狗

我敢講一世人掂過藍球既男人基本上都係垃圾係狗
冇得原諒
好人好姐點會用手玩球類運動？

了解下猩猩文化姐

sor
中學pe 考試要考

狗隻訓練學校

未打過藍球。只打過籃球

收皮啦。望真少少你都似係狗喎

小學pe堂冇掂過？

樓豬應該係打極都係垃圾果班死毒撚